特朗普：我希望習總做正確的事

ttps://

President Donald Trump said China’s Xi Jinping “acted responsibly” after seven weekends of demonstrations in Hong Kong and new fears that protesters and the China-backed government are heading toward a violent confrontation.

“I think President Xi of China has acted responsibly, very responsibly -- they’ve been out there protesting for a long time,” Trump told reporters Monday at the White House. “I hope that President Xi will do the right thing,” he said, adding that China could stop the protests “if they wanted.”

係咪好positive呢

你睇下隔離個post

特朗普回應：習總負責任地處理香港港示威

改下個title就可以當你狗咁撚 完美演示如何做帶風向 我警告你班兒登仔以後同我睇撚晒內容先好reply

has acted

When an action began to happen in the past and just finished at the time we are speaking or writing the sentence, we use "Present Perfect Tense"

現在完成式(Present Perfect Tense)的用法﹕

描述由過去直至現在的事
例﹕I have learned English for ten years. (我過去十年一直在學英語。)

過去發生的事
例﹕I have already done my homework. (我已經做完功課。)

小學畢業先好上網

其實Trump 算講得隱晦無表明立場
大家唔需要過份解讀

唔好諗住外國政權會幫你爭取民主
佢地幫手𥄫住習總會唔會暴力鎮壓已經好好

其實就咁睇講得好官腔 中性 冇咩特別意思
隔離有個五毛po詮釋到話出解放軍冇問題

TEXTBOOK ENGRISH HAHAHAAHAH

我做乜要係度教英文 唔好再同我討論英文問題

Level: beginner

The present perfect is formed from the present tense of the verb have and the past participle of a verb.

We use the present perfect:

for something that started in the past and continues in the present:

They've been married for nearly fifty years.
She has lived in Liverpool all her life.

依家美國係同黑警個種做法一樣有白狗黑狗
明顯侵侵係到做白狗國會做黑狗

佢咁講好似有d矛盾
Has acted responsibiy
如果一直都係responsibly又點會叫習do right thing？

佢話緊has acted repsonsibly 係香港既事，但係一國兩制習總其實唔應該干涉

do right thing 係講緊貿易協議買農產品果d

我既解讀係唔應該做既野你又係咁做，唔撚該做番d正經野啦

Has acted responsibly 係國家主席身份下佢做嘅嘢係responsible.
但係Do the right thing係以人嘅身份之下習未有做正確嘅事情。
Acted responsibly 不等於Do the right thing。
即係好似法官案照法律，判一個小偷死刑。法律條文上面係咁寫法官就係咁判，法官有執行佢嘅職責係responsible, 但係判刑咁重就唔係the right thing。